［我係分化撚］請范國威立即解釋點解喺佢嘅五大訴求入面普選訴求會被換上林鄭下台。

立即解釋
樓主自認埋分化撚啦即block

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

快啲block 咗我，你哋唔配有民主

「你哋唔配有民主啊啊啊啊啊」

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

樓豬都幾勁
開左個account勁耐一個post都無
但返2 個月就咁多個

真相令你哋難堪嗎

睇唔明，block左樓主先

請善用不推文回覆

想討論嘅請不推文回覆我。
我只係想知負評嘅人究竟諗緊乜。